
                      Empieza flojita, un poco lenta, un poco que piensas que va a ser la típica película de blancos y negros. Conforme avanza te quedas con los personajes, con las gracias, flipada con las ocurrencias y con la realidad de esos años. Y finalmente queda en ti una muy buena sensación. 
Recomendada.
        
            